有冇人考過懲教工藝導師？

我收到信要考能力傾向
同埋技能測試嘅筆試
分工係標誌製造

有冇人知道大約會考啲咩啊？

有冇巴絲指點迷津